一人一句另一半講過最sweet既說話

我：「其實唔結婚都冇所謂，因為我而加都好幸福，知道大家會一直係對方身邊就夠。」

佢：「但係我想同你結婚，我想俾名份你，我想全部人都知你係我老婆，戒指呢啲都一定要有。」

個刻真係覺得好sweet

當身邊朋友都主動同男朋友提結婚
仲要提醒佢地求婚同結婚戒指既分別

而我男朋友竟然主動話想同我結婚
仲講好多計劃
一齊描繪有對方既未來
深信以後大家都會一直係對方身邊
個刻真係好開心 好幸福

唔係你既問題啊 所有野都係我唔好 係我既問題 根本就唔應該開始

你係咪去錯post

BB你條野好細，不過銀包好大

大家唔好玩膠 俾啲正能量黎

依家買層樓 我供哂得啦 寫你名

我想你大大力咁屌

我仲有兩個月就死啦 不過想比個名份你
過身之後副身家就比哂你啦

「你好粗呀」
「你好硬呀」
「你好濕呀」
「你頂到我最入面」

束花靚唔靚

其實我只係扮窮試下你係咪真心鍾意我

我老公今晚唔返嚟瞓…

我有老公

唔滿意咪分手囉

你射先到我

你都係想層樓寫你名姐？Fine

唔記得咗

10個男人有9個去滾

想快啲去海洋公園玩，又因為我同佢夾唔到時間，跟住我話算啦，遲啲去都得

跟住佢：
對海洋公園就算
因為唔著緊

但對你 我就唔會話 算喇
因為我好著緊你

甜到

散咗未

仲諗住入嚟睇啲sweet野
點知個個都入嚟玩野

你幫我打完 我再幫你打

一齊捱過冷淡期

得你一個正常啲既回覆
但對話好奇怪好膠

個個都淨係討論碌鳩

我都係咁同我女朋友講

無諗過成班痴線

見呢排咁多負能量post
諗住開個正能量post平衡下

我朋友，輸晒D股票
佢女友同佢講，

唔緊要啦，錢無晒，仲有我，我陪你重新黎過

幾年後都係分左手..條仔提出

咁你地計劃結婚未

嚟緊求婚，不過佢好似估到

我有糖尿病

同時起雞皮

我都有

我不能忘記你

「三上悠亞 我就快射啦」

好認真咁望住我講：
xxx （我全名），我愛你
已成過去

講個秘密你知
其實我係富二代

我唔想同佢一齊係因為我唔鍾意佢
我唔係見一個鍾意一個嘅人
我鍾意嘅係你

哇屌

我養你

原因係咩

你係點樣認定對方？
點解會真心想同佢結婚既

條仔對條女淡左

唉
所以話 陪佢挨過人生低谷又點
對方唔想要你 就唔想要你

個女仔有冇後悔

無後悔

因為個女仔分手後，都搵到個對佢好好既男仔

有時你既好，有人唔珍惜

但世上，亦會有珍惜既人

你條撚好得意
me：

我哋拍左好耐拖，由讀書到出嚟做嘢，中間都試過long d ,經歷左好多野，原本上年已經想求不過個陣仲未係合適嘅時候，所以就打算係今年我哋十週年個日求

其實呢啲甜蜜說話
應該自己另一半先頂到
外人睇都幾嘔

Ex會打女人...
到同依家男朋友一齊左沒耐，好凍佢陪我等車，第一次佢想攬住我。佢遞高手果下我驚一野推開佢
跟住佢摸住我頭仔講：唔駛驚，我會陪住你。以後都係

我代入女方 我都唔會後悔
因為曾經就係咁深愛呢個人
先會選擇行呢條陪佢既路

但以後真係好難再對一個人咁好
應該好難再陪多個人重頭挨一次
佢好幸運 後來遇到一個對佢好既人

中間有冇嘈過交/分過手
或者覺得行唔落去既經歷？
而最後又係點樣overcome呢啲難關

每個人都係為左尋找自己幸福而生存
每個人都為左更加幸福而努力活下去

好sweet
唔洗擔心，以後我會一直陪住你，都會咁愛你，都會擔心你

我買咗件性感泳衣啊

一定有嘈過交亦有話過分手，不過個時都仲係讀緊中學，都係嘈一啲小問題，大家嘈完冷靜番都會坐低講下有咩問題講下對方有咩唔啱，之後依幾年都冇乜鬧交，因為大家都知道大家都會有唔同嘅壓力，咁有咩咪攞出嚟講，有時可能係工作上有時可能屋企，就算到依家每日都會傾電話同facetime 傾下計

就算你坐十年監
我都會等你

未嬲完你

邊撚度甜 咁撚格硬黎

入左呢個窿，你以後就係我既人
我地今晚一齊互射

Hehehhehheheehhehehehehehehehheeeee

sorry囉

你地有冇同過居？
出黎做野反而無嘈過交？

就算你要入去坐 我都會等你
三日後帽左

就算要等十年都等你出嚟,無名指隻戒指只有你可以幫我戴

不如分開下?

弱左d...

我會帶袋

現實就係咁

同佢坐係自助洗衣鋪到等拎衫 無啦啦彈咗句「想像唔到將來冇咗你係點」

即刻濕咗

有幾句，我發夢到而家都記得好清楚

我地今晚一定會一齊返屋企

無論條路幾攰幾難行，我都會同你一齊行

有咩事，唔好驚，要冷靜，如果我見唔到你保護唔到你，你都一定要盡力保護好自己，我一定會嚟搵返你。

我諗明嘅人就會明，呢幾句我亦都好想同大家講，無論點，你地都唔會喺自己一個，孤軍作戰。

好提子樓主
岩岩一齊果陣佢問過我想幾歲結婚

結果而家係個歲數+2了
而且我係類似孤兒，乜都唔洗搞，淨係簽紙就ok
一得閒就係度諗自己係咪真係咁唔值得娶

咁可能佢未想結婚姐

你地拍左幾耐？
有冇同佢提過結婚？
而佢又有咩反應

我養你
有我
我陪你

雖然佢永遠得把口講
到我真係想要佢陪時
佢永遠都唔會理我
但當時一聽就覺得好幸福
始終都係要100%靠自己
無呢種命

我：「點解我咁on9。」
男朋友：「但我好鍾意喎。」

冇同居，出嚟做野少見左反而溝通仲多左

其實我覺得一句真心嘅我愛你係最sweet

係我中文差定點
咩叫做對海洋公園唔著緊

你地兩個都算竹門對竹門
相處落應該好開心既

係另一個post講完以前啲ex對我講過咩難聽說話
諗下諗下真係唔明當初點解可以頂到佢地咁耐
其實有時唔開心，只係想另一半攬下你，同你講一聲
「冇事，有我係度」
但偏偏之前冇一個做到，仲要話你做乜喊，喊有乜用

而家男友會成日好俾到情感support我
講出黎每一句說話都覺得sweet

頂，好撚明
唔開心咪喊 講到有得控制咁
係要加把勁講啲難聽說話
令人更加唔開心

「你可唔可以咪再喊」
「你喊令到我覺得好煩」
「我求下你唔好喊」
「喊夠未」
仲要一臉嫌棄既樣

我都好鐘意我男朋友on9

然後好惡咁叫你收聲

我明
所以要努力記住呢種幸福感

咁我又未試過
多數唔講左走左去 / 好大聲叫我諗清楚

張卡你拎去碌 想買乜就買乜

試過講電話喊到扯蝦然後係咁叫我收聲

主動Cut佢線啦 仲有咩好講

其實呢句我唔覺得特別sweet
我會希望買野前
佢可以一齊討論幫手俾意見
多過由得我想點就點

好sweet

我都睇唔明段對話，有語癌咁

你老婆係咪真係唔係屋企架

其實老婆餅都好易整啫

搵個餅

加你個樣上去

咪老婆餅囉

羨慕

你屌到我好想射

細細粒好可愛 仲要有3粒

你碌嘢搞到我硬曬

講得sweet有乜用
得把口

你屌到我就黎射啦

好多謝佢沒嫌棄我，等到我ready 先話一齊
俾左好多空間我。
我上世一定扶左好多個呀婆過馬路先識到佢

第一次過節 我同佢講今年的聖誕禮物就是你
佢話 以後每一年都會係

第一句立flag立到……

好彩每次需要既時候都有你喺到

乜撚嘢叫立flag

有時會mun自己情緒上嚟會影響到我男友唔開心，然後會自己屈埋一邊，但男友每次都會話
「雖然都會唔開心，但都係因為擔心你先會咁，希望你唔開心時隨時都可以講出嚟，會一直陪住你，唔想講嘅話都會喺度等你自己行出嚟，因為我相信你可以的。」
每次聽到佢講類似嘅說話都會好warm好sweet，會有種我點跌都會有佢喺後面接住我嘅感覺

我講比你聽。。

多謝你

互含啦 BB

佢話我係佢最錫既小公主我都愛你啊男朋友

未講就多謝😅

就咁攬過來+簡單一句：鐘意你！

咁多人得你覆我
呢排心情好差
所以有你咁講已經好開心

哦～心情差唔開心搵我
我再講比你聽

Hi布甸絲

頂見到個貼紙又笑佐

唔係講，不過係行動
之前情人節我手寫左張卡比男朋友
其實得幾隻字同埋寫得好樣衰
不過之後去男朋友屋企見佢將張卡貼左係佢間動既牆上面
佢間房無咩雜物，一眼就見到張卡
果刻覺得好sweet
而家張卡仲係到

越sweet嘅說話可能陷阱越深

利申：只係毒撚FF，如果有女同我講呢句嘅話我一定娶佢

果時未一齊，有晚我同佢傾心事，傾開屋企既野
我講：「因為父母關係唔好，我一直都唔相信愛情，我唔相信會有一個人會真心咁愛我」
佢話：「終有一日，你一定會遇到一個你鐘意佢，佢又鐘意你既人，你信我，一定會」
我點佢點解，佢果時無答我

後尾表白果時，佢講番
「你知唔知點解，果時我話你一定會遇到個真心鐘意你既人？因為果個人係我」

佢唔係成日講sweet既野，但果刻真係好感動。佢知我連登AC, 我都想佢碌到呢個post，好多謝你既出現，去兌換當日既承諾

嫁比我

其實個肚唔系你概

到佢下下同你分析到底
你就會屌架啦

我愛你

攬實我講
我真係離唔開你，我唔可以冇左你

全世界最錫係你

妳逼左幾多個呀婆來回過馬路

完全覺得on9
講出黎邏輯上都柒

罕見但也許還有

叫男朋友等埋我先訓
佢話等一世都等

男朋友：鬥快射，ok?
我：ok

唔記得，因為同佢日日都好sweet，但咪又係分左手

返工壓力大 成日喊
早幾日已經好頹
男朋友話隔幾日見你一次甘 好心痛
即刻喊到飛起
覺得有人為我心痛 珍惜我 真係好

說話上少啲
反而行為上比較多

例如有陣時訓訓下教出房夜尿
我個人又好輪盡成日會撞到/跌
我另一半係訓外面，我係訓入面
所以出親去都要爬過佢

每次我都會靜雞雞想唔整醒佢出去
但每次出去個陣 佢就算係訓緊
佢都會坐起身扶我出去。

我去完廁所番房上床諗住佢已經訓番
但原來仲等緊我，扶番我上床佢先會繼續訓

你係咪以為自己男朋友出post嗰個
見到個sticker 認得你

你雖然唔係第一個
但都會盡力讓你做最後一個

見你留咁多白
以為分左手

雖然預咗同你一齊會有經歷好多風風雨雨，但我會想身邊有你，同你一直行落去

隔住個moon都見到個份愛 祝你地幸福

我愛男朋友

想搵返嗰個post

B: 好熱啊！
我：心靜自然涼啊！
B: 見到你我心動啊，靜唔到
我：

我屌你個閪呀

「你鐘意幾時頂入我都得」

前排因為讀書而壓力好大，會放下負，我會半夜自己喊又會訓唔著
佢知道左都好唔開心好擔心我，話好想摸下我個頭
我聽完之後即刻成個人放鬆番

李小龍包

李小龍包同我都生活得好好

我覺得女朋友諗嘢好細個

你男朋友係咪做社工

我聽日睇你踢波

騙案，報警啦

巴打好男人

岩岩聽緊呢首歌見到樓主個名

唔係啊，只係個理科毒毒

正能量：因為我而成為左更好嘅人